[應該wow咗]蝗蟲連輪椅位都唔放過

當見過班傻閪放係到唔緊要 綁都唔撚綁由佢撞來撞去
放完仲要走上樓上先仆街
唔計機場線，嗰啲有moon望返